記憶在人的頭腦中可能看起來像一縷縷無定形的東西，但它們有強大的神經生物學基礎。 一種關鍵的免疫蛋白可以幫助大腦連接記憶，並可以對抗衰老 
 沿著La Ruta del Lechón這條以烤豬肉而聞名的高速公路顛簸行駛，縷縷煙霧直衝雲霄。 危險風格的豬裡脊肉，散發著波多黎各廚房的味道。Daniela Galarza, 2021年4月8日 
 你可以聽到一縷縷的音樂，聞到被春天的蟲子剛翻過的泥土的味道，空氣中有一絲甜膩的東西，新鮮的東西。 在你把彈性褲燒成大火之前，考慮一下你應該保持的一些流行衣櫥習慣 
 你可能不會認為聲音在火星上傳播得很好，因為火星上只有稀薄的大氣層，厚度只有地球的1%。 收聽美國宇航局“毅力”號探測器在火星上行駛的聲音|傑弗裡·克魯格| 2021年3月18日|時間 
 他身材瘦削，留著一縷山羊鬍，結結巴巴地解釋著那天發生在他身上的事情。 照片揭露俄羅斯訓練的基輔殺手|傑米·德特默| 2014年3月30日|每日野獸 
 圓滑發現這比發財難多了; 但他卻孜孜不倦地追逐他的精靈意志。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 羅斯瑪麗像一縷清風一樣飛來飛去，最後走到窗前，若有所思地望著窗外。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 當她離開樹林時，她看見一個大幹草堆，輪廓像房子一樣結實，沒有一縷散亂的痕跡。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 她的脖子上繫著一束麥子當項鍊，頭髮上紮了整整一捆麥子。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 有人告訴我，在那件事之後，我的精靈意志就在這裡積極地出現了。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特